拋磚引玉～文宣組同我入一入黎！！！

除左派傳單之外 可以派氣球 氣球上面印住文宣內容eg.五大訴求 缺一不可...之類
咁樣做可以成功吸引細路仔攞 等佢地係條街到一邊行一邊攞住 等路人可以留意到
細蚊父母又會接收到有關資訊

識人整呢啲氣球
唔知可唔可行呢